你班連登仔有無口恥架！

舊時又話叫阿爺做市上3萬2唔要民主，而家3幻3都比埋你地喇！仲嘈乜野呀

屈機男又走數上返水